想踩撚死晒啲喼

咁撚耐都唔慣
仆街搭火車去沙田
星期日月台冚巴爛都係喼
撞正埋個仆街大陸不停站支那車
等鳩埋佢10分鐘 D仆街喼大包圍
再撞正埋跑馬 避得到啲濕鳩喼
都避唔到落車成舊屎餅咁出返黎

終於轉左好多個身上到去出閘
屌左邊D智障啲喼click晒係閘中間
右邊啲冚家鏟唔識點撚樣出

塊面已經西過80歲D西
屌佢仲黎問我路

個腦爆撚晒炸